# Centaurum

Centaurum é uma robô programado para se aproveitar das melhores situçoes
sendo tanto evasivo,sorrateiro,frio e cauculista, quanto bruto,raivoso,objetivo e agressivo
tendo portanto um controle de estados emocionais de acordo com a necessidade e com a situção a qual ele se encontra
seu único ponto fraco é sua indecisão emocional, pois em certos momentos, a eficiência de seus dois modos é equivalente, fazendo com que seus modos se intercalem muito e até se atrapalhem, é difícil e raro de acontecer, além de ele ,as veses, conceguir se restutuir, mas quando não consegue, é fatal
Seu desenvolvimento foi muito interessante, apesar das incoveniências como a impossibilidade de atualizar o codigo do robô de acordo com os resultados da partida (que me possibilitaria de trabalhar com redes neurais e machine learnig), ele me fez pensar muito nas melhores estratégias para tentar alcançar o "robô perfeito".  